大家鐘意買潮牌衫定冇牌子又靚既衫？

揀潮牌
冇牌子
利申：覺得潮牌又貴又柒

靚就得，唔理有無牌

第一條友做乜鳩

無咁多錢買潮牌 不過有錢都係唔著潮牌

American eagle算唔算潮牌？
如果算，得AE呢隻牌子。其餘無牌子

成嚿lego咁 積木人